有冇人覺得靚仔嘅英文名特別型？

叫落都型d

相反柒頭叫咩名都係柒

圖?

利申我叫jack

how about david?